有冇人可以update下而家(15/3 星期日) 藥房賣嘅口罩價錢

利申：好耐冇出街睇，唔知價

元朗唔計日本同韓國果啲貴嘢
一般都係$200-250一盒 ($4-6/1個)

咁比之前平了

少左人戴口罩喇
疫情已完

全地球嘅口罩都响哂元朗壽富街
去逛下啦

而家周圍都係冇牌子，冇認證啦

而家仲有冇百幾蚊嘅口罩？

日本口罩$10個算平定貴？
我見元朗某藥房
由疫情開始至今都有口罩賣
唔計韓國同N99

一盒盒果果日本口罩都係賣
$300/30個
$500/50個
$600/60個
圍到$10/個

間嘢超有辦法
好多罩都係得佢有得賣

publiccareu.k口罩原來係正野黎

支那口罩